{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_002520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "공주대교"
    },
    "text": "コンジュデギョ\\n\n1986年に完成した玉龍洞の橋は、忠清南道公州市の旧市街地と新市街地である新官洞をつなぐために建設されました。この橋は全長480mで、幅は22mあり、往復4車線が通ることができます。高さは16mで、8つの支柱で支えられており、最大の径間は60mです。橋の上部構造はPCボックスガーダー(PC Box Girder)形式を採用しています。この橋によって、旧市街地側では昌碧路と、新市街地側では維鳩路と金碧路がつながり、北端では32番国道に接続します。",
    "QA": [
        {
            "question": "玉龍洞の橋はいつ完成しましたか？",
            "answer": "1986年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "玉龍洞の橋はどのような場所をつないでいますか？",
            "answer": "玉龍洞の橋は、忠清南道公州市の旧市街地と新市街地である新官洞をつないでいます。"
        },
        {
            "question": "玉龍洞の橋の全長は何メートルですか？",
            "answer": "玉龍洞の橋の全長は480mです。"
        },
        {
            "question": "玉龍洞の橋の幅は何メートルですか？",
            "answer": "玉龍洞の橋の幅は22mです。"
        },
        {
            "question": "玉龍洞の橋は何車線通行できますか？",
            "answer": "玉龍洞の橋は往復4車線通行できます。"
        },
        {
            "question": "玉龍洞の橋の高さは何メートルですか？",
            "answer": "玉龍洞の橋の高さは16mです。"
        },
        {
            "question": "玉龍洞の橋は何で支えられていますか？",
            "answer": "玉龍洞の橋は8つの支柱で支えられています。"
        },
        {
            "question": "玉龍洞の橋の最大の径間は何メートルですか？",
            "answer": "玉龍洞の橋の最大の径間は60mです。"
        },
        {
            "question": "玉龍洞の橋は何の形式を採用していますか？",
            "answer": "玉龍洞の橋はPCボックスガーダー(PC Box Girder)形式を採用しています。"
        },
        {
            "question": "玉龍洞の橋によってどの道路がつながりますか？",
            "answer": "玉龍洞の橋によって、旧市街地側では昌碧路と、新市街地側では維鳩路と金碧路がつながり、北端では32番国道に接続します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 325
    }
}